林鄭，話係睇下721差佬有咩改善

如果報告話差佬做得唔岩，即係都唔會入罪，即係以後叫差佬唔好成日遲到，早少少到最好啦